Haar handschoenen waren grijsachtig en waren doorgesleten aan de rechterwijsvinger.
Haar laarzen deed ik niet observeren.
Ze had kleine ronde, hangende gouden oorringen en een algemene lucht van redelijk welvarend zijn in een ordinaire, comfortabele, gemakkelijke manier. "
Sherlock Holmes klapte zachtjes in zijn handen en grinnikte. ''
Puw mijn woord, Watson, je komt wonderbaarlijk tegemoet.
